有冇人已經好多日冇咩點訓覺?

打從半個月前開始就晚晚都幾乎通頂(即係訓得2-3粒鐘)
唔係訓唔著,唔係失眠,只係好多野諗
諗過去工作愛情既失敗,諗現在個人既處境,諗未來既發展同方向
或者諗各種各樣既人,事同物
有冇人都係憤佐做夜貓?
係煩緊野?定係純粹失眠?
歡迎大家入黎傾下計

日日都5:00先訓

你幾點醒先
係返shift既原因定係咩

抑鬱，去睇醫生
利申食緊藥好轉咗

我以前都有抑鬱,而家就有焦慮同OCD
努力睇醫生呀巴打,好快會好返

me

因咩事成日唔訓

唔係唔想瞓就係想瞓又瞓唔到

如果係想訓就訓唔到睇下醫生好d wor

rip

好快會死

晚晚都只係瞓得三至四個鐘

我都係
你維持佐咁既狀態幾耐

唔想死

已經有一年左右

好快啲訓

多謝你叫我去訓

有冇事架
我半個月都覺得難頂,你一年間晚晚都訓咁少
我怕你身體出事wor

唔訓會猝死

腸胃好差
成日好易肚痛
同埋好易就好躁底

已經做左7年夜貓

我腸胃都好差
建議絲打你睇下醫生
一年夜訓真係太耐

夜貓我黎夠唔夠訓先?
日頭你會唔會補訓返

惡夢?
會訓唔到個種?

失眠好辛苦

睇書

瞓唔撚到呀
對眼攰到擘唔開 個腦仲高速運轉緊

最近3日夾埋只係訓左5個鐘
每刻都想嘔 好辛苦
我想訓教呀

明明好攰好眼訓 成撚日訓四五個鐘就醒

我, 覺得時間唔夠用

寒咳晚晚咳到標眼水
好彩肺冇事
持續咗成個月
間接失眠

日日瞓得3-4個鐘

有冇睇醫生

未試過咁,所以未必知你感受
試下tune返個生理時鐘先?

而家失業
懶過隻豬

我個名

係咪諗得太多野呀巴打

尋晚結果又冇訓?

睇醫生啦巴打

晚晚失眠 四五點訓 7點起身返工 攰到想死

同我差唔多
要訓多D呀巴打

一日訓兩粒都生存到

預咗早死

睇咗兩次啦，都仲係咳

日日都 5 6點瞓 7點走 想死

睇醫生幫唔幫到你

睇中醫啦
我覺我呢種病痛睇中醫可能好D
利申:9UP

連續4日冇訓過教
搭巴士先訓得果一陣
超似行屍走肉

I know that feel bro

除佐巴士個程之外完全冇訓?

冇錯

好大壓力

日日都4點幾自己醒 係到諗野

哇巴打...睇住wor,好易暴斃架wor....
點解會連續4日冇訓咁誇既?

有咩可以Share下,我地可以做你既樹窿

最近唔知做乜勁攰都訓唔到
係張床碌到5點先勉強訓到

關唔關強迫症事?
有咩諗,介唔介意share

沖熱水涼先訓
始終個個人都有壓力
只係你點樣放鬆

維持佐幾多日
有冇狂諗野個D

之前都有
只要個腦唔好諗咁多野
放鬆個人
感受自己好似訓左喺水上面
就訓到教

預佐早死就早D訓啦巴打

我有焦慮症
個人成日放鬆唔到

事業 愛情 家庭 咩都好
唔洗諗太多 但一定清楚自己想點
例如就算依家d樓貴唔貴
錢一定要搵 一定要儲
唔洗理其他野 自己控制到/有能力就做
當機會到 先至再決定

我已經通左唔知第幾晚頂
我好想有睡意

睇下醫生好
不過我覺得係有源頭所以令你放鬆唔到
例如 學業壓力
要解決左先令你個人放鬆到

事業 -> 俾人炒
愛情 -> 俾女飛
家庭 -> 兩老醫療費用大
唉

唔得咁wo
睇醫生啦絲打

有睇醫生同心理學家
Thanks 巴打

唔關事
近排被ex派帽 心痛

大把香港人都係咁 放心都得

我係其中一個

唉
雖然我唔明你感受, 但我都係俾人飛
叫做有少少共通之處啦
唔值得為D賤人唔開心架絲打

你有咩煩惱所以咁夜訓?

好多播 工作有 愛情有 屋企都有

問題天天都多 無方法改變一堆又一堆既問題 唯有改變下自己 睇下點面對 點減理會舒服D

已經有食安眠藥都係無睡意

唔好食安眠藥啦
會依賴

所以我果斷等天光

我都係
你都啱既,改變自己對事情既睇法可能仲有用

我都係 今日都頭痛

訓返多少少
失眠好辛苦

逐步逐步黎啦
慢慢訓返多D調返正個鐘

唔洗了 係溫書先通頂
同埋細個已經失眠開
大個就慣

一分咗手之後 就每日都訓下醒下 一醒就醒好耐 就會係咁諗起個ex 每日加加埋埋都訓唔過4個鐘

經常壓力好忙好多野諗果陣就會訓唔到 .

有時情愿成晚唔訓等第二晚覺得勁攰會正常入眠,

但呢招用得變成第二晚勁攰都訓唔到要第三晚先訓得著

家陣唔理咁多就算夜晚5~6 點訓到都照訓

好羨慕d 人一教訓天光

我理解你既心情
我都俾女飛,被飛完之後有諗過自殺
後來諗,又何必咁傻為佐個唔再愛我既人自殺呢
加油,共勉之!

夜晚5-6點係指凌晨?
維持佐幾耐

多謝你 好想一覺訓天光 唔洗再諗起佢

一樣有焦慮症
訓唔到好辛苦

我 每日朝早8、9點先瞓得著

好快死？that’s what i want

巴打有冇睇醫生
我睇佐三年都好唔返
唉

你每日訓幾耐先

我明呀 番工都無哂精神

有時一、兩個鐘 因為要返工
有時瞓全日

調整下好d wor

做唔到 我依賴咗藥物 冇去覆診冇藥食

有時會諗我做錯啲咩要有抑鬱症

大家有咩渠道發洩？ 打機？ 訓覺？
有冇搵人呻？
利申 大壓力

咁就去覆診啦

絲打,又見到你
打機訓覺已經幫唔到我
我壓力大到要搵臨床心理學家

無睇
有左好多年
唔睇醫生係因為驚醫好左之後，個果會唔會仲係我黎
今年壓力特別大，好多問題

係凌晨

都有三年幾, 間歇性咁, 又唔係連續都係咁, 係壓力大多野諗心情差果陣就會咁
大概一個月有兩個星期會發生, 不過就算平時正常訓教時間都係5~6個鐘左右, 訓得唔算多, 放假都唔敢訓得太遲起身, 因為訓耐左第二晚又會訓唔著

黑眼圈好大 記性反應都差左, 返工對住D 脾氣唔好既人會好燥,本身我脾氣係超好果隻, 唔會點發脾氣

冇睇過醫生, 覺得要靠自己轉變環境同調節自己心態先會好D

有用咩

屌你老母睇閪波 睇到好攰

返工 公一司冇人幫手

打工啫,唔使搵命搏既

覺得要靠自己轉變環境同調節自己心態先會好D
重點
我記性同脾氣都差佐好多
大家一齊加油!

唔試過點知?
始終人地專業人士

快D訓啦

頭先都補返覺訓佐陣

後遺症：行動力執行力都好低，而且EQ奇差

行動力執行力都好低
你似係拖延症多D

瞓唔到成個人好累
一係唔做嘢
一做就好多甩漏

有咩原因你成日唔訓?
你係失眠定係點

7:00 訓
16:00 起身

咁OK啦
係未tune正個生理時鐘啫

真係去睇？

有冇同屋企/朋友傾下

有冇野幫到你

有
冇用
講完佢地都幫唔到
真係要搵專業人士

搵朋友傾下計啦
真係幫到
飲下少少酒輕鬆下

做運動令自己攰d容易訓又得

可以睇左普通啲醫生先 睇佢點judge/refer 唔好自己亂估睇醫生

每日都係瞓三四個鐘

咩原因訓咁少?
維持佐幾耐?

FOR 專注既, 控制情緒既, 同抗焦慮咁上下
唔係血清, Detail咩藥就唔講啦(因為我都唔識)
食完有副作用, 例如手震, 記性差, 視力模擬
總之好影響工作
BTW變佐討論情緒病既Post

可唔可以叫醫生減藥?

我日頭訓，大概訓到5-6粒鐘

咁都OK丫
唔算冇咩訓覺
只係日夜顛倒

咁大獲

我覺得瞓覺係會浪費人好多時間

同我諗法一樣

其一係好多嘢做好多嘢搞啦
好攰但一瞓上床又瞓唔著
就算俾我瞓得著都好容易醒
但到日頭一瞓又經常瞓到不省人事
唔exactly係作息日夜顛倒，但個生理時鐘教唔到

又到深夜時分

又瞓唔著啦

我都係

一合埋眼就諗起唔開心嘅嘢

有咩唔開心
介唔介意講黎聽下
睇下我幫唔幫到你

大概每晚都3 4點訓著 7點起身返工

失戀真係會失眠 我覺得自己就快捱唔到

放開下啦

仲有好多啊？乜搞到咁遲啊

Me 日日訓4-7
好撚忙

有咩搞

冇架啦 放開左就會慢慢唔記得

我會記住一世而家好空虛

訓唔著上黎搵人傾下計

做野

基本上沒完沒了 我其實由開學已經keep住溫 但臨考個腦好似乜都冇咁

忙咩？

要日日做刑半夜？

我已經一個月啦 大家一齊加油

明明成日搵人呻 日頭冇咩野 一到夜晚就黎料

如果你覺得之後都會有條刺既 就唔好踩咁深 🤔

搵野搞下？

有呀 最近學識左打麻雀 比d fd當水魚咁劏

打細啲囉 打牌幾好 又有人陪吹下水

訓唔著搵人傾計就啱哂啦

加油絲打

係 邊打邊呻 不過呻完都唔期望人地會明你種感受

只係想講晒d唔開心既野出黎

但係好早起身返工想訓 唉
除左放假每日都訓3個鐘真係好攰
返到去個人呆左咁比人吊都冇反應
希望唔會比人炒啦再失埋業應該玩完

好學唔學學賭
利申:學極都唔識

想訓就去訓
掛住同我地吹水就訓唔到
聽朝會冇精神

唉 讀到想跳樓

班fd教 真係玩好細不過輸左錢都冇感覺

我諗唔到有咩可以令我有感覺

而家日日好似帶住個面具咁 覺得呢個唔係自己

東家唔打打西瓜

比人炒左應該會拎 晒所以積蓄去一個長旅行

反正都結唔成婚儲埋d錢使晒去算

唔好屈住

起碼仲有退路

所以每晚都上黎呻 我以前剩係睇人呻 終於到我

me
返工+讀書+孤獨自己一個住

返緊通宵
收工日頭又有好撚多嘢忙
日日夜晚6點先返到屋企
沖個涼恰下 9點又要出門口返工

一個人咪幾free 搬左出黎住？

返咩？ 日頭有咩忙？

我都係成日諗到訓唔著
gpa 又低 畢左業都唔知有冇人請
成日諗起呢到已經訓唔著
最近黑眼圈深左好多 對眼冇晒神

人生有起跌

搵工既野運氣好大成份

我都覺得自己就快死。晚晚訓唔到

你又衰咩

讀緊書，placement year，不過我講學期功課拖到宜家先做，每日訓3個鐘。
想死

你咁夜都唔訓 上黎安慰人咁好人既

有時太執著自己想做好啲 想彌補以前玩爛左既gpa
真係好辛苦 諗到個人訓唔著

好彩都剩係依個禮拜係咁
女朋友病咗行唔到 要帶佢睇醫生照顧佢
架車渣渣下壞咗整車又搞咗成日
攰到個腦實晒
轉頭呆下呆下俾女友屌 無反應又要氹返佢

哦 咁你自己7快啲做啦

其實我都就死 幾廿歲半工讀 岩岩仲quit埋 準備考試 聽朝考 唉

盡做囉 第時唔好後悔就得

忍下就過 我都明呢啲係好心力交瘁 如果平日太順利冇事冇幹

我日日都十二點上床訓，但係三點幾先訓得著，成日咁諗自己既將來，唔知係咪夜晚特別多野諗，成日諗好多野，最近打算quit u,因為我揀錯科，好低潮，覺得自己好迷茫，又覺得香港既未來好暗淡，好想將來可以離開香港，成日夜晚訓唔著就睇手機，成兩個月冇訓過好覺

考試就訓教啦 關埋部手機就訓到 記得較鬧鐘

take 左份1 year intern 去fulfil credit 之外
仲搵多intern summer 做
希望可以用experience cover gpa 個缺點 等搵grad jpb 容易啲
其實返到好攰 係咁逼自己執著做好啲 提醒自己 搞到夜晚成日訓唔著

有冇同身邊既人傾過 當參考下意見 當局者迷 你既concern可能好多人都有 上youtube睇下去左外國既香港人過成點 未必你想像中咁

就喇 我今晚應該會訓唔到

已知錯
食緊外賣

唔好搞到太大壓力 一陣痴左線

去左邊國？

祝好運

冇啊，我對住屋企人講唔出quit u，我淨係同左朋友同社工講左想quit u ,屋企人對大學冇咩認識，佢哋都比唔到太大既建議我，其實心中已有答案，就係想retake 下年dse，但係唔識點開口同屋企人交代，暪住佢地都唔太好

就係為左唔想自己後悔 所以自己俾左好多壓力自己
唔係好識排解呢種壓力

加油啦 我決定訓教

蘇格蘭小鎮，朝早打工，夜晚讀書

多謝

屋企始終要知 早啲講 慢慢解釋俾佢地聽咩事囉 2登都好多人quit 問下意見囉

同人傾下囉 學下點應付 壓力唔係淨係讀書先有

正喎 我都去過uk wh

鐘意左個拍左拖十年既人 （開頭識佢唔知佢拍緊拖）

下次搵我飲茶

係人面前係個好硬朗同從容不逼既人
其實只係收藏得自己好 冇將有壓力一面show 俾人睇
所以好少搵人傾

你想撬？

睇醫生拎安眠藥

咁鬼遠 我幾年前去啦都

我放棄了。

我做唔出咁既事

但上星期六同朋友落bar 又撞到佢

我以前都係咁 何必呢 有冇啲知己級呀？

4 月有連續4-5 日每日都係唔同地方（例如公司、餐廳）撞到佢，每次都好辛苦想逃跑

係既，一直都搵緊機會講，希望我可以夠膽講，我都有係連登出po ，但係意見50:50，我都唔知retake定asso好，我dse 得20分

搵到第個你就唔會諗佢架喇

Hi新入
有失眠歷史
幾年前要等天光先訓到持續左半年
之後訓到就每晚醒
近小小兩年前又係訓唔到keep左幾個月
不嬲睡眠質素差
依排又訓左一個鐘就醒
好似依家咁，又醒左2個幾鐘

我明
但我發現連dating apps 都幫我唔到
我前幾日刪哂所有dating apps
連fb account 都刪埋

停唔到啊!!

我發現我好簡單、已經不抱期望咁純粹想識人吹下水
D 人第二句就問我拎近照、再查家宅
最後我都放棄
連普通朋友都識唔到

有好相熟既朋友 但係唔會講咁多
自己唔鐘意曝露呢啲負面同受唔住壓力既一面俾人睇
唔想俾人見到自己軟弱
一直以黎好多野都係自己面對

半年？ 死未？ 知唔知因咩事

冇其他「正常」途徑識朋友？ btw 話不投機半句多

我以前都自己頂哂 發覺係on9

我都係D咁既人

但係自己既野唔自己面對 旁人都幫唔到手

我以前知咩事
不過無得解決，靠時間解決
兩年前有睇私人精神科
人地介紹我去，男朋友都陪我一齊見醫生
我自己知道因爲工作問題
但個仆街醫生一野自己話我係感情問題
所以搞到我唔信d醫生了

我相信自己係早死嗰堆
都試圖過了結自己
但最後都叫做企得翻起身

利申 藍絲

我份工經常OT 壓力又大
好多勾心鬥角辦公室政治、唔會想公司識人

當然好多野人地幫唔到手 但有人傾訴下真係唔同架

利申 藍巴 樓豬以為我係女

會唔會轉工？

可以轉公司
但難轉行

年幾兩年每日瞓四五個鐘

都有講既 但係唔會好似係到講得咁detail

咁咪試下轉 我岩岩都quit左份強迫我ot既工 唔ot呀姐就玩針對 即刻反佢枱 返左1個月多啲 屌佢冇野做都要人留低 條8婆4x未婚冇拍拖以前做acct cls 走都走唔切 dklm

都好多丫 質素點先

訓得个幾个鐘又醒過

首先要搵到個肯聽既人

走得好
但我果間公司有好多綁住既野唔係咁易走
而且手停口停

你好聽人講野，係一個好聆聽者

仆街自動選字個先啱 唔好意思

肯聽唔明都係無用

唔記得由幾時開始，就算第日有野做都會好夜訓，搞到依家個人好殘，次次會想個日早d訓但最後又係冇回事，都唔知點算好 唉

搵到先走囉 當你諗下點捱幾廿年 就有動力搵工

同意呀 俾唔到有用既回應 有時覺得講黎都冇謂

我一時時 我連自己都未顧掂 想幫人都幫唔到
呢度都好多巴絲可以聽你放負既

唔洗明架 佢有心聽都好好

瞓下醒下 好耐無試過好好地瞓一教

唔識字？

以前中學時期都係咁過 想訓但訓唔到 就算訓到又好易比其他嘢整醒

有用嘅回應又好個人
我本身個人好難講出自己心底真正諗嘅唔開心
所以淨係同到男朋友講
但佢聽完有時候都無反應or
都覺得我唔需要咁
又唔明點解忽然心情唔好
嗰下好崩潰

大陸喱出城

dse你要同所有人再鬥一次
走asso條路你20分應該已經係最好個幾個%，走後門吧巴打

搞咩

佢改左啦 咪鬧佢啦

Sorry 巴打
下次唔好了

壓力大 失戀 抑鬱

持續咁耐？

知錯

日日都瞓得好好
利申焦慮

個樣殘咗十倍

呢啲叫訓唔著

keep著平日三四點訓 最早都兩點半
7點起身番工

但一到禮拜六日可以休息就會訓夠半日先起身

好多白頭髮 唔知關唔關事

早啲訓咪早啲醒 日日都少過三個鐘
試過合埋眼成晚 又行山又跑步到好攰都訓唔到
講得出一定未試過失眠
利申 我都係咁大半年

on9人地控制到就唔會失眠啦，咩放鬆個人，你試過連續1星期日日訓唔多過1個鐘未?
我後期先知自己原來有精神病

點發現？ 睇醫生？ btw 每個人都有啲精神病架啦

Placement都要做功課

高GPA唔等於搵到好工
低GPA唔等於搵唔到好工
加油

考完未

其實巴打仲年輕
QUIT U咪QUIT U囉唔使諗咁多
你之後有能力入到你喜歡既科就得

搵工既野睇你點Present架啫

冇得呃架wor
照直講你讀得好辛苦想quit u retake
家人真係有心既會支持你
加油

原來你地尋晚傾到咁夜

都係個句,睇醫生啦巴打

天涯何處無芳草
何必呢巴打

屌,我上間公司又係咁
至憎辦公室政治

五個鐘OK啦

我都係一9樣

晚晚2，3點訓，8點醒
每朝都同自己講要早訓
每晚硬係要拖到2，3點
身體機能極差
感覺到就快猝死

利申 有抑鬱

係既，依加諗緊asso定retake,因為我dse20分好似兩邊都有機會咁升u，唔知揀邊個好？

抑鬱一定要睇醫生

白頭髮...
關唔關打J事sosad
我未聽過夜訓會白頭髮

行山跑步對訓覺冇咩作用,我覺得
飲杯熱牛奶仲好

尋晚去撚佐溫Interview skills冇理到個post
今朝一睇已經13頁
真係好多同路人

最後得返我 我成5點半先訓得著 6點就起身沖涼出去考

前個排復活假日日打機打到5點幾
就算唔係打機都碌電話 上網睇野 睇到6點幾先訓
最勁試過朝早9點先訓
個人變到好攰 好燥 同埋專注力下降左好多
即使醒左都係好呆呆滯滯咁
依家仲衰 就黎考試 仲係咁4-5點先訓
唔係唔想訓 而係我真係訓唔著
有時候覺得人生又苦又短 要係有限既生命內做最多最開心既事真係好難
更加唔知讀書係為左乜 錢？前途？
愛情方面仲衰 俾人帽完仲要俾佢當狗咁撚 唉
依家香港又搞到咁 過多十幾年就會俾中國回收返
有咩希望 人生仲有咩希望
感覺一切都玩完了

考成點

巴打我認得你個名...
唔好咁負啦,早D訓,對身體都好D
你訓唔著係咪就係諗你講既個D問題?
女死女還在呀巴打
加油

時間緊緊夠 叫做做哂 我求pass咋

佢驚個天跌落黎咁滯

我地之前有傾過？點解會認得我個名
定係我識你 但你改左名？
我都控制唔到我負唔負 訓唔著啊 我都想身體健康 但真係好難
有時係訓唔到 但第二日就會訓到死左咁款 都唔知算好定唔好
我訓唔著應該就係諗緊我講既問題掛 因為有時我係寧願唔訓（我有時覺得訓教都好哂時間）
大家咁話 一齊加油 你都早d訓

係 想死又驚死

我記得你個名因為我有留意你D Post
記得你好似成日放負? 定有情緒病咁上下
因為我都係情緒病所以認得你個名唔知有冇記錯啦
控制唔到而又覺得係病既話就搵醫生(或者社工)

唔好做傻事

而家份工差成點

如果講到情緒病 我之前有係個情緒病post到回過
我無去睇醫生/社工 我覺得人地會用有色眼鏡去睇我
本身有諗過book學校個counselling服防 但最後都係不了了知...
自己份人本身就好怕事 好怕其他人行入我既世界再俾人出賣我（利申試過）
於是有好多事都收收埋埋 變到唔想俾人知
久而久之就唔想同人講 每次想講既時候 諗到其實可能對其他人黎講係件好煩既事 還是算了

你放心 唔會做傻事住 雖然上上年寫過遺書

打錯左 服務先岩

寫過遺書咁大獲
唔使驚俾人用有色眼鏡
社工同醫生係專業服務我地呢種有需要人士
而且佢地有保密協議,出賣唔到你(除非你犯法)
你真係怕既話搵d知心好友傾囉

有三個計分course，仲有篇report（要有研究，非吹水），我寫唔出

唉有心事，呢兩、三個禮拜都眼光光到五點先訓到陣，最大感受係個人真係好燥底，唔想理人，專心唔到做野⋯好辛苦，日日喊到好倦，望住啲paper一隻字都打唔到

瞓到覺 但晚晚醒2 3次
仲發好多夢
持續咗成年 瞓完好似冇瞓

未做過placement幫你唔到

有冇咩可以幫到你
你唔介意我可以做你樹窿

都係個句
睇醫生啦

唔想睇

又到十二點啦

有冇人未訓

成日臨訓覺之前都好多野諗

巴打諗咩多?
我都成日好多野諗
起碼要諗成粒鐘

紀錄一下
距離上次瞓覺時間:54小時前

巴打小心暴斃wor

或者真係訓唔著就起身上黎睇下書?
至少冇浪費到D時間

我會plan去旅行d野

放心
最長紀錄：76小時

巴打你都幾大命

我認我係

利申：慢性睡眠症患者

好羨慕巴打你有得去玩

上年九月開始焦慮症，一合埋眼啲engine equation就飛曬出黎，搞到失眠要食安眠藥呢半年減藥都好地地，不過最近呢一個月食安眠藥，迫自己唔諗嘢都未必訓到，要去到五點半天光先訓到唔知點解天光有種威力，一天光就算唔食藥都訓到，應該係生理時鐘出左事，啱啱買左褪黑激素今晚試

巴打而家Year幾?
你調返個生理時鐘其實應該就冇事

hi 我又黎 今朝成6點先訓 搞到成日溫溫燉燉 又要準備下一科

屌我尋日訓著佐
絲打你幾時考
我仲有三星期就考試
但一頁都未溫過

Yr2 Civil 真係勁多嘢讀，加上自己唔聰明，真係有壓力

呢兩晚都五點半先訓到，今朝仲有九點半take attendance堂，真係坐係度都訓得著

過幾日又一科 仲有3科 捱多半個月
開始睇野溫下囉 多唔多野？

係咪好多數計
諗起都怕

啲算術唔難嘅，都係加減乘除同integration果啲，係啲concept好難唔用幾個鐘狂諗係唔會知做緊乜

人家係絲打
btw 去散心都要
加油加油

Integration
成十幾年冇聽過呢個term

照顧14口超級大家庭日睡3小時 日本超人媽媽湊12名子女兼返工

睇完篇文母愛好偉大

人地訓得三個鐘ja

final 得返幾日 呢科都未撚溫完 仲有科未開始溫 日日四點幾瞓九點起身開始溫好眼瞓 死返去溫書喇88

好感動

一齊努力溫書

[member]你打算溫到幾點[member]

煩d乜?

如果我一個比人笑可以幫到件事，我都唔介意嘅

覺得我真係就死
每日都好辛苦
係生理上好辛苦
本身又多病
大病小病都多
唔夠訓又醫唔好
然後隔幾日先訓到一次覺
真係好辛苦
都未計心理

啱啱分手
訓著左就會夢到佢
然後就會醒左流眼淚
一個幾鐘後先訓得著
訓著左2個鐘又醒
不停重複

我上年九月份開始病
瘦左7Kg
病左三個幾月以為終於好

點知12月中開始失眠
而家失左暫時四個幾月
係外國因為醫生費太貴所以唔夠膽睇醫生
日日手動腳凍唔夠瞓
胸口成日型住痛

上個月
睇咗一次係度醫生淨係驗血都用咗一萬幾+藥貴
之後開始食安眠藥（Stilnox)都係瞓到三四個鐘
一個人係外國好抑鬱
成日係間房同廚房喊
嚟緊改咗機票七月返香港

日日催眠自己淨返兩個月
返到香港咩都會好返

咩病？ 由細到大都咁？ 持續左幾耐訓唔到？

拍左好耐？ 再諗都係咁 放鬆啲啦

病到而家？ 咩病？ 去讀書？ 去左邊度？

諗緊聽朝早啲起身沖個涼落街買早餐

貧血哮喘都有
又會成日感冒
但最重要個問題真係頭痛同訓唔到覺
頭痛真係好麻煩
中學時期開始已經係咁

聽朝同呀爸飲早茶

遺傳？ 有冇試下唔同既方法睇下試中邊樣令自己冇咁辛苦？

好乖 2個人飲？

日日唔到5，6點都瞓唔着...好辛苦

日抖訓返？ 搞咩咁夜訓

上年十一月係香港照過CT同MRI
醫生話係病毒性嘅淋巴發炎，抗生素無效嗰種，冇藥醫
只能靠身體自己好，
體重連續跌左三個幾月去到12月之後穩定返
點知過多半個月就開始失眠到而家

南美洲，智利
情緒同精神狀態係三月中開始嚴重跌watt
由2月exchange 到7月（本身8月）

有試好多方法
試到而家都係安眠藥最有效
頭痛就日本果隻藥都ok
但要愈食愈多愈食愈密了
仲要唔係成日work
安眠藥又唔可以成日食

近排final 但其實1點已經喺床 碌嚟碌去都瞓唔到噉解
日唞瞓到12點左右囉 但生理時鐘亂晒 嘢又無胃口食...

對
過左咁多年得老豆一個可以永遠頂得順我成身負能量
就會知道屋企人真係最重要
以前都會成日想話溝女刺激D又好玩D
但而家真係知咩先係最重要

我屋企人都有
其實主要係我呀爸呀媽分別有既遺傳病到遺傳哂比我
然後唔知點解我本身個底子又差
成日都病

如果好大獲 醫生會講既 你咁擔心都冇用
去exchange應該好好玩架？ 唔好浪費個機會 第時唔會咁易去到外國玩架 btw 讀咩科？

唔好咁依賴藥物 試下慢慢調整 食少啲藥 一陣食到啲藥冇效你就hihi

係考試期間先咁咋麻？ 平日ok架麻？

多謝你聽我講嘢啊絲打
Btw translation
不過黎讀d唔關事嘅科

對老豆好啲喇 我都好同意屋企人好緊要 我放負佢地都好明白我

平日都唔ok啦 宜家瞓着都會發惡夢

iccc 遺傳係難搞

咁過去讀咩？ 南美鬼妹應該好正架？ 大膽啲 咁後生 驚乜鬼 死都死得型啲啦

咁你係壓力太大姐 放鬆啲啦 你緊張仲衰 我知有時係控制唔到 但都盡量試下

可能係啩 日日都喊
你又做咩唔瞓?

溫書 過幾日考試 不過我有口話你冇口話自己

日日喊咁痴線 喊完應該好relax架？

諗住喊完攰會瞓到 但無用
我成日都喊㗎 好平常

瞓唔到就食好啲啦ching~

都冇得搞架啦
但都要做人架

好慶幸我呀爸成日同我講搵唔到錢都唔緊要
最緊要健康唔好太辛苦自己
但佢又成日叫我追女仔要講到明唔好害左個女仔

訓得唔好會影響個胃架 我
係無啦啦喊定會蘊饟嗰隻

搵到錢但唔健康 到時你多多錢都補唔返

而家個勢似兩樣都冇

冇訓教感覺

唔洗返工？

翻到香港睇中醫啦！
加油💪🏽

讀邊科都有難處架啦 我依家都唔會再迫自己讀啦，由得自己考試唔識就算唔想咁辛苦

Btw尋晚食左melatonin, 史無前例咁訓得勁好，今日好撚精神！

我又打破自己紀錄
77個鐘

提早作息時間會唔會好d

你咁多考試

點解你會覺得害佐個女仔

提早返個訓覺時間之後維持一段日子
會唔會調得返好個生理時鐘

係囉識咁諗就好
考試呢d野順其自然啦

快d補訓返啦巴打

你讀邊科?
睇下俾唔俾到d意見你?

有冇人仲未訓

Hi

巴打做咩咁夜仲唔訓

失眠是平常事

訓成十粒鐘咁撚爽
你試試十一二點訓睇下訓唔訓得著先啦

失眠左成個月 每日剩係訓3 4個鐘

唉 好掛住佢呀

替巴打你辛苦

因為佢而失眠?
我都好掛住我個ex

係呀 好驚發夢見到佢

呢幾日發夢見到佢話唔要我了 叫我唔好再等

好真實呀

屌同巴打你傾計好撚有共鳴
我呢排發既夢同你個d一9樣
雖然已經散佐好耐

再等下睇下佢會唔會回頭望下我

訓教啦 夜啦 一齊加油

大家咁話加油

你都加油

巴打你都盡量試吓去訓啦
你都加油

上兩個禮拜日日都係兩個鐘
有幾日仲連踩左60個鐘
今日訓返多d
聽日再踩過

考試？

開工
剪片加拍野

要爆四點瞓呀屌你

公司定私人

私人
所以咩都要自己食

不過都幾開心嘅
係無得訓慘d

60個鐘
你同樓上位巴打都一樣好撚堅

後生既話其實都ok既
辛苦得黎享受個過程同結果

爆四
咁高要求呀絲打
有三點幾都唔錯啦

試下CBD油

自己廿幾年好似咩都做唔到咁
成日令人失望

瞓唔返

Hi
乜咁啱呀

cls 快d 去睇醫生啦

擔心緊d咩呀

慢性失眠症

呢d要好好同父母傾下
真係唔得就去圖書館做PT頂住先
直到有offer為止囉

同你一樣
29歲,仲係一事無成

我到最後訓佐2粒鐘
俾老母話我好大個黑眼圈

佢真係好撚顛

又係我
就黎考
唉
溫到痴痴地

推介吓套劇
訓唔著又得閒就睇吓啦

考咩呀
捱埋佢呀
好快就過!!!

你都係訓2粒鐘定你都係俾老母話

大學final
我驚好多科都要retake

驚都係一種動力黎既
至少有適量壓力推動你溫
要信自己既能力!!

被兩粒鐘

打多左個被字

我幾科個midterm都below mean好多
唔知得唔得
次次入場都係到發夢 唔識做份卷 坐到完場收卷
唉 愈驚愈唔想溫 你明唔明
覺得溫左又死 唔溫都係要死
不如去訓教打下機好過

我明愈驚愈唔想溫呀
因為我而家都係咁

Btw我每日2杯咖啡

溫左書都做唔到份卷 次次都係咁
真係寧願乜都唔溫好過 但係唔溫就連個1%都唔識
好矛盾所以溫緊 希望執到40分 R個C grade返黎算

我最勁個陣一日3杯奶茶1罐咖啡 飲到個口都酸埋

咁巴打你仲上連登
去溫書啦

奶茶提神架咩?
我飲完冇料到wo
不過你唔好飲咁多
飲得多會肥

溫緊... 都要透下氣架

奶茶提神都ok既 我飲完咖啡會手震唔敢再飲太多
我飲唔飲都肥又有咩所謂

我飲完咖啡都會手震
仲會心跳加速
但上哂癮忍唔到

抖夠再戰!!

頂唔住
一早少少訓好好多

而家還可以呀嘛?
調整返個生理時鐘啦巴打

其實過1點已經唔得
唔多明有人可以通頂

每日4罐可樂（頂唔順咖啡）加4支葡萄適

有冇咁撚顛呀巴打
小心老佐糖尿wor

保重

有一排姐
呢家少左好多
一罐可樂加一支葡萄適

少佐=/=唔會糖尿

之前飲葡萄適都會咁 但葡萄適就hyper好多
你都唔好飲咁多 真係會手震

依家想訓教

訓完再溫

2日內要tune返正常作息時間+溫書 後日又考9點

有冇考得咁密

至少我心裡覺得無咁容易有

想訓就訓啦
訓夠繼續溫就OK

好啦
Good Luck

無訓 去左沖涼食飯

我都啱啱食完飯

反而係我訓個位床褥凹佐落去
可能我太肥

溫到唔想溫 好反感 但10號就考..

我而家都放棄狀態

我仲差4課
但係我依家最大個問題係要組織下點樣寫返出黎先
因為依科非major科 但core黎好膠 我以前都未讀過

core咁你就努力d溫啦
我都盡量溫得好少,
盡量忍住唔上連登

溫緊但要用電腦搵更加資料幫自己明
所以成日都分心

加油

好大壓力個陣會
維持過半個月
不過真係要靠自己走出黎
宜家日日午睡2小時
夜晚依然12點左右訓到朝早8點

有

Feel 到自己唔後生喇
屌 60個鐘個刻真係完全唔撚清醒
Feel 到好似就死咁lol

正常人60個鐘個刻都唔會清醒啦大佬
搵食啫,唔使搵命搏既

日日都要攤到2 3點先瞓到

恰一陣先
陣間4點鐘上黎再溫過

使唔使返工先
唔使返工既都OK既

呢個sem成日都係咁

好早姐

聽日又要7點起身 仆街啦

我好想訓 但係好精神呀 顛啦

訓左晏覺？

準備直踩溫到天光食早餐 食完急叉再繼續溫 過左幾日天光生活聽晚唔知點死 點都要訓一訓起身考試

每到星期一同二都訓唔到 ......成晚無訓到

明明今日日頭勁眼訓。。。

點解係一二？

又失眠了，勁眼訓，但訓唔著，好眼訓，比隻死人蚊搞到訓唔著

冇呀 唉 3點先訓著 7點就返工 差唔多每日都係咁

大多數係星期一同二, 即星期日同一晚

一訓落床個腦頻率好高 好多野諗咁

已經兩日無訓過，隻眼好攰 但一合埋眼係咁諗野訓唔到屌你老尾

係床 但未瞓到

篤下電話

話咁快又一點 今晚希望可以早d訓到

但而家好精神

訓下啦...唔使下下chur到咁盡既
我尋日2點就訓佐

拍死佢啦

試下早D訓啦巴打
日日都係咁搞唔掂
我而家都逼自己早D訓

兩日無訓
有咩諗

終於有一晚係訓多過6個鐘

開燈又搵唔到係邊

睇黎你開始離開呢個post

呢個po靠絲打你撐住啦

Final完之前冇瞓過

為左番工搵錢既如果唔係好等錢用真係身體要緊，錢係搵唔晒
之前因爲番兩份工一兩個星期都日日訓兩三個鐘，身體即刻出事生瘤，搵埋啲錢又拎番黎睇醫生

一合埋隻眼好多野諗 日日34點先訓

今晚繼續
殺呀！！！！！

咁陰我 我捱多10日就解脫

有咩諗

捱多你一星期

生瘤

工作 家庭上

可以做你樹窿分擔下

四點瞓, 七點起身.

訓得淋其實ok

我都維持佐呢個狀態連續兩星期
而家開始改變作息時間

如果早訓又訓得好,三個鐘就係好夠

你又係未訓
我準備訓啦wor

BTW你都加油

我諗住恰陣起身

訓覺了

10粒鐘？ wtf

維持2個月 至今日
返8點 收工收5點 夜晚6點返工返到3點 返到屋企4點
沖個涼 叉下電 5點訓
每日都咁loop 未放過假

事業 -> 俾人炒
好老實講，我都怕俾人炒
不過冇得擔心咁多，公司炒唔炒我都唔到我話事
過得一日得一日啦

巴打

我返五日 02:00瞓 07:00起身 已經覺得好辛苦

返兩份工???

你咩事怕俾人炒?
Btw盡力就得啦絲打

我試過兩次俾炒一次係俾黃馬褂取代，另一次腦細個八婆姨仔睇我唔順我眼，所以有心理陰影。幸在，而家公司冇黃馬褂，我安心啲。
仲有而家係我喺行嚴寒，見到隔離post有同行被炒，我都提心串膽。
btw, 你都要加油

hi

本身份人已經瞓得差
加埋呢排啲發瘟雀愈嗌愈大聲
就搞到一晚醒幾次

真

如果你訓得少又唔覺累小心D

Hi
巴打咁早起身

你係咪講D叫春雀
我都覺,佢地真係好撚嘈

巴打點解話自己真毒

我都驚驚地
愈夜愈hyper個種

巴打可以講詳細d ? 我之前份工返五日坐office , 唔洗ot 日日訓8-9 個鐘 但個人都覺得好攰

反而而家呢份返六日 同埋要經常ot 成日失眠, 但連中午食飯後都唔覺得眼訓 , 只係夜晚勁攰個人訓上床都訓唔著 黑眼圈好大白髮多左好多 30 歲都未到 ...

利申: 工程狗

經常要OT仲搞到你失眠既工就唔好做啦巴打
試下睇下中醫調理身子

又係例牌推一推
未溫哂書,今晚又唔訓
有冇一樣做夜貓既巴打

我

又是我

Hi
做緊咩呀巴打

成日都見到你
搞咩又唔訓呀巴打

訓唔慣客廳姐，房門比人鎖左，裹面既人訓左，無人開，只可以訓廳，條鎖鑰唔知係邊，放棄搵鎖匙

你係同屋企人住定自己係外國住?

屋企人，佢哋訓哂覺，我唔想叫醒佢地同我搵鎖匙，惟有做一晚廳長，不過同我同房既鎖左門唔記得開返就訓左，真心黑

做咩唔訓呀巴打

一日半日都ok既
聽晚你訓返夠本囉
放心,同我吹吹下水就訓著架啦

好啊，起碼唔洗冇野做，長駐同你吹

其實我不如唔訓仲好，拎時間做其他野仲好，反正訓唔著

我吹到天光架wor
Btw我唔知有冇記錯
我係咪係情緒病個post見過你

係啦
睇下書或者睇下Youtube消磨下時間

應該係，個post係講有人想quit u

吹天光照吹

咁巴打你個病而家好返d未

Yeah ✌🏻，終於返到房入面，訓返平時張床，仲有風扇，岩岩熱死

個個唔係我黎，係post主有，我只係有同感想quit,先加入討論

咁你拿拿聲訓啦巴打

哦咁都好d
咁最後你有冇quit到

都可以照傾，挑戰唔訓覺，反正都三點了，已加想訓，等到我訓到已經四五點，之後我既生理時鐘會壞左，我唔想日日十二點起身

決定quit 了，暫時預計會考下年dse,希望升分

好傷身體架巴打
你冷靜d先啦
我怕你愈傾愈hyper

加油呀巴打
我撐你架

唔係咁樣調整生理時鐘既咩？好似調時差咁

其實我唔知
因為我慣佐四五點先訓

我都唔知究竟應該retake 定asso好，我係唔同平台都問過，都係一半一半意見，其實我好怕我再做錯決定

我唔太清楚,因為我個陣係會考
但我身邊成功讀返U既朋友大多係asso上

我都想好好地訓下覺

我今個星期好唔健康，好瘋狂，一星期七日合計飲五杯可樂，一杯紅豆冰，兩杯凍飲，今日仲要食pizza加kfc做晚餐，諗起都怕自己會出問題

訓唔著唉 訓唔著就上黎連登傾計

因咩事訓唔著呀絲打

唔緊要,我陪你吹天光

沉左船 好掛住佢

不過我諗我應該衡量過兩者後，應該會揀retake，認真爆一年dse，都唔想chur 3-4sem gpa,

咁又唔使 你眼訓就訓啦

好彩聽日放假 一訓著就會訓到好晏

放心我顛過你
每日兩杯咖啡兩枝檸檬茶
老佐應該糖尿+腎虧

屌那媽 連續幾日失眠

掛住人就去搵人

做到決定就好

佢係好遠 而且同人訓緊

今個星期我希望可以節制自己，飲少D，中和返瘋狂的上周,不過咖啡飲過就應該好難戒，雖然我沒有飲過

我唔眼訓
不過要趕assignment
要做3粒鐘

等政府既4000蚊當佢資助我免費考dse，雖然自修生冇免費

係,會上癮
千祈唔好飲咖啡

咁唔阻住你先啦 加油啦

同人訓緊
你意思佢有男朋友?

Diu仆街政府搞咁撚耐

都話沉船

好失敗，咁樣就係林鄭既理財新哲學，好痛心，有個咁既政府，唔聽民意，做埋D擾民，浪費時間既政策

我少上兩登感情台
唔知咩叫沉船

Dklm同埋佢完全當民意係死既
Don't give a shit咁款

仲有逃犯條例
屌

香港死路一條，不過微小的我只能隨風飄動，希望逃犯條例真係有正確用途，不過捉人上大陸既機率都好大同易

冇計 係香港生活係咁

唉，買左隻速睡丸今，12點訓，2點半起身，
而家又訓唔翻

日日見到日出

訓唔到here
仲有個零鐘又返工

聽日唔洗番工
無動力訓

唔洗返工就唔怕啦

連續踩左12日朝9晚9
到今日先訓唔著

食得多唔好
直接睇醫生啦巴打

佛誕都返工?

咩工咁變態

快D去補訓返啦

飲完野四五點先返到屋企 訓唔著碌電話 聽日返新工 點算

係我窮姐

養得起自己同家人咪得囉

而家補訓返

返shift 既工
反正紅日周街都係人，返工仲好

成晚冇訓 今日返工有d 想嘔 但又唔覺眼訓 每次既感覺都差不多

晚晚都係咁
明明第二朝好多野做
攪到第二日返工沒精神
好想有個長break抖下

有冇黑眼圈
巴打你咁樣唔係幾掂wo

屌
又失眠

返工想嘔但又唔覺眼訓
巴打你小心wor

屌又訓唔著

訓唔著都要返工

3點醒左就冇訓
早兩日通完頂

倦到一個點就會訓到，巴打好啲未？加油啊

屌 以為自己開post

早排好咗
依家又日日等日出

通頂又激佐d
兩三個鐘點都要

好d啦
半工讀好辛苦
所以我放棄溫書了
巴打你都加油

因咩事要咁做